航拍航拍航拍航拍航拍航拍！！！！

記者唔比入，要記錄真實既畫面只有航拍！！！

推

自推

加哂干擾器了，好多部已墮機

有冇得空降少量有用物資？

利申唔識玩航拍

唔撚係呀

SOS

跪求香港人立即出黎救香港人

埋大人必要時請開直播！！
鏡頭愈多愈安全！！！
有鏡頭先唔會有屠殺！！！

講撚左幾耐

全部DJI收哂皮啦一早

出黎婚

屌那星

開直播呀 !